俄羅斯宣布西伯利亞建隔離集中營

Gulag

good old times☭☭☭☭☭☭

以為係遠東

冬天的冠軍

西伯利亞有全世界唯二天花病毒
係時候拎黎試試

兩件支那確診武漢肺炎病人，一件在圖門 (秋明市)，一件就在赤塔住院隔離。

兩條冚剷剷搞到連俄羅斯都無口罩賣。

等於送佢去死

應該最後用黎捉異見份子

勞動營算啦

冬天可以降到零下80度，無病都變急性肺炎，何況係有病?

重操故業

戰俘營

邊有-80

地獄meme

Gulag 2.0

挖薯仔

傻架 個到凍到仆街